點解做it會比人恥笑？

附上專屬icon

It潮人